覺唔覺得偷步罷工嗰幾個護士好鬼

明明共識講好3/2開始一星期，而家聚集緊民氣
佢哋咁突然就話罷，好彩快會周到佢哋秋後算帳
本來中立/游離嗰班，就算之後合法更唔敢罷
咁樣真係可能搞散成場well-planned嘅罷工，好鬼

on9

你老母係鬼

上面啲柒頭咪撚推啦

純粹射波唔想番工 又比你話鬼

覺唔覺得你好鬼？

又鬼咩撚野呀 身先士卒都唔得？

佢哋射波射到本身場罷工可能搞唔成
咁仲唔鬼？

人地瑪麗你估廣華個啲咩

不如話佢地身先士卒
證明今次罷工唔係9up
即時封關 阻截源頭

唔覺 人地依家每日番工都搵命博
你夠彊去醫院行一轉？

有病

同ward一齊病都叫鬼？

鬼得過你依個風向post?
----------------------
香港獨立 唯一出路

病假唔撚得？

你老母係鬼 你全家中武漢肺炎

支持護士罷工!

永不割席

你老母就鬼呀 捉鬼師

General ward收Isolation case，冇Negative pressure、冇Double lock，慘過喺Isolation ward，比樓主你做唔做啊？

有冇睇我講乜呀
共識係工會要儲夠人再罷先夠保障
而家咁罷法俾港共殺雞儆𤠣，冇跟足法例罷工又冇保障，仲邊吸引到人罷

2月3號先罷果班就係冚家剷
俾埋日期罷幾多日
仲比多幾日時間班病人入嚟
醫人醫度中肺炎都抵撚死

拉

應該叫你同你老母入一日隔離病房 睇吓係唔係鬼

收皮

人地被人強姦緊，硬食case 極high risk, 點做？

病撚左唔請病假唔通入去交叉感染咩

唔罷就入隔離病房做
咁撚樣又要等場發叔先罷？
中間嗰幾日係咪你代佢地幾個返工？

廣華得罪你d 咩

等埋發叔*

1.29 抗疫三罷 我地同醫護一齊罷！

block. 上一頁。

個個剩係鬧我分化
有冇睇清我argument?

收皮啦你老豆就係鬼

你仲鬼啦柒頭

ON99

唔同人有唔同做法 有人想早啲 有人想遲啲 我唔覺有問題或者有鬼先

樓主係分化鬼

人地護士以身作則，等大家夠膽跟啊

醫護呢d專業好難即時取代 即炒囉

人地射波
關你撚事

國際戰線：求國際封鎖香港

你都矇既，條命自己既
咁撚危險，政府又理得你死
梗係早罷早休息啦

但佢哋自己早啲搞到之後可能罷唔成

罷工都鬼
遲d會唔會叫光復香港都鬼?

你收皮啦
鬼你老母咩
嗰頭成班先至話人哋咁遲先罷死得啦
宜家人哋罷又話人哋係鬼
你唔撚關事就收埋你隻痙攣手咪撚開po啦

鬼你老母，識玩先係咁玩，請病假請到２月３日，再正式罷工。

儲唔儲夠人都好 工會都要保會員啦

樓主老母就鬼

General ward收Isolation case，冇Negative pressure、冇Double lock，慘過喺Isolation ward，比樓主你做唔做啊？

翻譯埋比你

普通病房收隔離病人 無負氣壓無雙重鎖 慘過係隔離病房 比樓主你做唔做啊？

唔覺

你死撚左就係鬼

佢地無保障咁罷
之後跟工會個堆係有保障罷工嚟架喎
無關係架

驚咪唔撚返囉

sick leave 都唔撚得呀? 平時你返工唔撚 sick leave 架?

真
比人睇到佢地係有決心
樓主戇鳩又想吹捉鬼風

我已經準備好同佢地一齊罷

又鬼

我宣佈今日起全世界都要大聲講831黑警同黨鐵殺香港人

你咁早宣佈 你係咪鬼?

果幾個係抽中死籤果死個，依家唔罷，等到3/2死左啦。

P牌仔睇清楚我講咩先啦
我係話佢哋唔跟大隊自己偷步罷工
而唔係反對罷工啊，我舉腳贊成全體立刻罷啊
之但係應該跟工會大隊架嘛，決定咗二月頭先就二月頭先罷，唔係嘅話要工會嚟把托？對自己同其他醫護都冇保障㗎

唔鬼 俾你都怕死啦

鬼你老母

鬼你老母
拉

罷工都要捉鬼
你老母俾鬼屌生撚咗你隻捉鬼撚

工會保佢哋咪即係唔跟會章通知期
同埋勞工法例唔包嘅政治性罷工

做過WARD?
知唔知嚴重性?
等多2日有人中左點算?

人地肯行出黎 又話人係鬼

你全家都係鬼呀，燒野比你老母啦

你老母係咪弱智

人哋請假又關你事？
你又知人哋係罷工？

我夠覺得樓主你好鬼

人地唔想死先唔返工
咁都比人話鬼

你好鬼

又捉鬼

鬼你老母
叫你去照顧班武漢撚
你會即刻say no 定係等幾日先say n？

有勇氣行出第一步比你話鬼，食屎啦

有入工會咪跟工會囉
有人唔舒服咪請病假囉
唔做又話廢，做左你又話鬼
好似你咁2邊都屌就最舒服啦

屌你老母

咁完比你諗到，一蚊唔找。
人地搵命搏比你話鬼

不推文回覆

瑪麗阿哥哥。

我就支持佢地早D 罷工啦

罷工係你講, 人地sick leave 咋,
你咁樣吹罷工失敗風向, 咁你係咪鬼??
anyway, 對你係咪鬼我無興趣, 兄弟爬山各自努力

幾多歲 仲話人係鬼 仲捉鬼 你全家都係鬼

果幾個係抽中死籤要入隔離病房照顧武漢肺炎既人。等到3/2先罷 ，死埋啦。

玩膠遲啲先啦

鬼你老母！命係屬於佢，人地都有阿媽生！罷唔罷工係人地個人決定，關你撚事！

好鬼 你最鬼

人地點做 關你撚事?
又要叫人罷工
人地點罷工又要你過問?

捉鬼 捉你老母
係咪上個月失撚左憶

你就鬼

On9最鬼嗰個咪你

On9

知唔知咩人先捉鬼

屌你老母又捉鬼

預演！

係醫院做野唔舒服好出其咩 ON9

佢地嘅勇氣我永遠支持

又嚟講呢啲自欺欺人
旺角手足夠話自己行街啦，咪又係放tg
警例夠寫咗被捕人士有咩權利啦，咪又係一車車手足被姦殺被虐打冇得搵律師

鬼乜鳩 你入去做囉

拉啦各位
又推撚到上熱門

又block多件

我8月開始就已經同部分醫護一齊罷工
dllm我一定係鬼係3毛想分化啦

黑警死全家
死完全家死外家

唔好話罷工，而家辭職都正常啦

屌唔記得拉

風向狗

記得用不推文回覆

個人建議樓主咁叻叻
不如考番個牌去頂更

唔罷又屌鳩人唔罷
罷又屌鳩人鬼

係唔撚係罷工都要捉鬼啊

冇玩膠，今日風向明明係唔好叫醫護提早罷工，要跟規矩跟法律做嘢

人地係請病假呀ON9

佢地係請病假喎 冇話罷工喎 你係咪搞錯左呢

樓主係鬼 blocked

條友on9架wo

低能

帶要罷又話鬼
唔罷又話死全家後果自負

破窗
而家好多醫護frd士氣大增話要罷

-()-()
人地無工會保障都肯做先鋒

痴撚線而家都咁危險都唔罷得呀？

班前線罷關你撚事咩
唔撚係你照顧班肺炎人囉
咁撚叻咪自願入去執頭執尾囉

你就係屎忽鬼

關你咩事？

你老母就鬼呀 拉

不推文回覆

樓主應該係五毛，拉

sickleave殺咩雞? 你唔會病?

破窗效應嚟㗎巴打

起左你底 你仲鬼

咪自欺欺人啦，你去同港共解釋囉
仲玩呢啲「我哋係嚟行街唔係遊行」，而家零幾年咩

捉鬼死全家呀on9

咁本身七日通知就唔使理㗎啦？
工會對員工冇影響力，下次點代表會員談判？

做人無公關真係死得
好彩你唔係大多數

樓主老母都好鬼

拉啦屌

咪呃自己啦
而家行街都射tg
國泰靜靜雞炒黃員工
你估而家話sl共產黨會信咩，掩耳盜鈴

鬼你個頭咩

有樣板你睇有人唔驚，啲心大心細驚嘅咪開放啲肯罷囉！

覺唔覺2020仲捉鬼嘅人好鬼

sl都叫公關？咩病呀、醫生紙？

不如你快撚d死

瑪麗前線黃到仆街 (條底褲)

對自身安全有懷疑 罷工留係安全地方好正常

鬼你老母，你呢d正冚家鏟

佢地有病就要休息啦，鬼條撚咩

全部除咗一窩峰話反捉鬼之外，都駁唔到啲懷疑

你真心咁諗就真係on9

拉 無視 連負評都唔洗 多謝合作

點都要先鋒探路㗎啦
做咗又俾人屌係鬼
含撚啦柒頭

你咪係鬼

你都On9,而家提早罷嗰幾個係因為轉左做隔離區先SL
呢幾日返工瀨左野,你負責下?
用下你個西腦啦

已經殺到埋身仲等埋發叔先開始罷工？
攞條命等你？

尊重醫護決定
條命自己既
人地而加已經要入去當席
等唔到咁耐啦
真齊上齊既話如果班狗官夠膽郁人殺雞儆猴既就全部一齊罷

人地唔想死又唔得既屌你老母

有冇諗過探完一次條路就封死咗

鬼你佬母
而家要去送死嗰個又唔係你

又係捉鬼撚

可以點封死？
你係有心搞左工會嘅人夠多嘅就一定罷到㗎啦
最多話如果佢哋今次俾人算帳嘅話
啲人唔再夠膽獨立罷工姐

關我撚事，你都話人係罷工啦
咁罷工唔跟大隊邊有power
遲啲港共禁止醫護喺罷工日請假/要返醫院睇醫生證明，玩爛條橋個責任邊個揹飛

咪撚推呢啲on9 post啦
2020年喇屌你

我屌你老母呀，樓主死曱甴

屌你老母臭西 幾時全家有肺炎？

你問工會
唔好問我
工會話要跟返法律程序同聚集多啲人，我#1咪講咗囉

不如咁啦, 你有你捉鬼, 我有我支持佢地sick leave, okay?

下次sl要你返返間醫院睇醫生證實
夠狠未

你就鬼
佢地係英雄

為左自己條命有乜問題

你老母咁都未死過到年仲撚鬼啦

而家人地派左去守高危區,明未???
咁係唔係呢幾日瀨左野,你負責先?
罷工都要排隊

重等，遲喇，而家好走喇

屌你老味覆還覆咪撚推垃圾POST啦
硬係要推POST回覆仲乜柒

我要呢個post今日上熱門

連罷工同病假都搞唔清

覺唔覺得樓主好鬼，講撚左幾十年不再捉鬼，上撚左癮改唔撚到？

又一隻捉鬼撚
blocked

ON9

上左熱門咪知你既on9囉

又鬼
鬼你老母

咪係
03年抗疫係英雄
20年罷工先係英雄呀

唔係排隊
係要依計劃行事
用最小成本攞到最大效果
而家佢哋咁邊個都保唔到佢哋

廣華嗰班堅係垃圾

想罷就罷，洗唔撚洗你老母批准呀

我覺得樓主鬼啲喎

係就好啦
希望政府彩納你意見, thank you sir.

十你老母
明明半年嚟差唔多日日都捉緊
司徒華馬力就真係變咗鬼喇

覺唔覺得樓主好鬼

屌你老母捉撚完鬼未呀

你老母個臭閪就鬼
生咗你個戇鳩仔

成班應聲蟲淨係識話人鬼同拉仲on9

咪on鳩啦
佢撚有權咁做咩

命仔緊要呀大佬 邊有話偷唔偷步

等工會就趕唔切啦
本來就應該直接罷，人夠多怕佢老母?

咁你係咪鬼？

樓主最鬼

agger

緊急法禁止你哋罷工請假嚟維持服務咪得
再唔係社團條例ban工會

9成9既人屌你,仲唔認自己on9

唔關事㗎，要算秋前後都得嘅啫

sl有勞工法例保障啦
洗撚你擔心

2020年仲講緊中共冇權xxx
點條死路嗰啲人仲鬼

你自己去on duty兩日試下

CLS, 講野吾能用腦, 仲ARGUMENT, 笑L死

岸撚鳩

盡早罷啦
仲等社區爆發？

用下腦啦
你估真係緊急法大曬咩
緊急法逼人返工,香港就冇失業率啦

病番唔到你可以禁咩呀

樓主on 9

人哋請病假
有病就梗係唔返工㗎啦
鬼乜撚嘢啫

香港人俾十四億支那狗鬧廢青
又係咪代表香港人係廢青？

本民前、梁游當年俾全港割蓆
佢哋又係咪中共間諜？

有人帶頭又鬼

等到2月可能中埋招啦 保障緊條命呀人地係

你冇嘢呀 翻多一日工都係玩命

咁唔叫鬼，係叫堅守專業，係叫顧全大局，如果罷工前已經有地方因為做isolation做得差而本地爆發嘅話，你覺得到時先罷工逼封關又係咪真係有意義? 你亂話鬼其實等於割手足

樓主豬隊友

即刻立法追咎咪得
放低呢種自己跟規矩玩、港共就吹你唔漲嘅on9思維啦
而家邊個同你跟規矩玩？

你就鬼
支持醫護罷工
他們係穩命博

樓主正仆街

依家D狗官就係想熄事寧人
到時真係好似你講到咁
搞到咁大 跟本唔洗話咩工會慢慢組織
大部份行內人都會一齊罷
你試下你個行無啦啦有一日新聞話射波犯法
你到時罷唔罷？

早啲罷個公會就唔撚保佢? 有無咁撚廢啊個工會

你老母就鬼啦，下下都要跟撚足先罷咩，人哋想點咪點，罷先又鬼到時唔罷又屌人冇骨氣

實有藍絲支持禁止黑醫護罷工/射波
佢將醫護集中曬喺宿舍度令佢哋維持醫療服務正常運作都仲得，上法庭實有得打

on9
病左要你批準?

到佢改規矩 D人就自然唔會再跟黎玩
樓主所講話『等埋大隊 合法組織罷工』
未又係跟規矩玩

鬼唔知咩，但始終去返個時間先有法律保障呀

又捉鬼呀？

又嚟捉鬼 你就鬼

樓主先係鬼
fced

鬼鬼鬼鬼
乜都鬼
鬼完未
新年流流，乖啦

樓主一毛

一係就已確診

有無腦藍絲支持還支持
你可以唔比佢離開宿舍
但你點迫佢做野？

我真心支持捉鬼

我都覺得你係個屎忽鬼

就算個肺無事
個腦都出事

唔係唔保
係冇能力保
如果唔係大家即刻行動都得啦

我今日覺得生命有危險兼不滿政府做法
我今日就唔返工 講完
唔返工都要你批准
份工我既條命我既你邊位呀？
on99咁 不要對他人事務說三道四ok？

偷步先好，殺你一個措手不及

認住樓豬， 大量捉鬼post ，冷氣狗一名 收皮啦黑警

小學畢業未?
醫護集中營?用下腦先講野啦
一邊就話要跟返個時間先有法律保障
一邊就話用緊急法逼人返工
香港勞工法例已經冇逼人返工呢個條款啦

成班狗夾你去開工
唔開/怠工又有材料抹黑你

同樣道理跟工會罷
佢一樣可以郁你
照你邏輯跟本無分別
佢要搞你點都會會搞
真齊上齊落既就應該班狗官想用佢地祭旗時全部一齊罷

遲罷又話淆底
早罷又話係鬼
你想點撚樣

捉你老母
冷你老母

之前我都跟大隊一齊屌鳩班加泰狗

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

佢搞工會要搞嘅人多好多，冇得逐個擊破
而家自己嚟嘅話，港共就可以好似pk鄧咁靜靜雞捉人

又鬼? 連登可唔可以咪L捉鬼呀？ 👻

有咩關係？
遲d夠人數，跟足例去罷一樣有保障，唔會影響到

捉完鬼未呢 連登柯南

夾人去開工
笑撚死人

on鳩槍打岀頭鳥用左好多年啦
要郁一樣可以郁工會主席先

郁工會主席可以一呼百應還擊
靜靜雞捉三幾個我哋防不勝防

On9 樓主

呢半年仲唔夠話俾你聽港共做咩都敢？

你最鬼

我都跟大隊屌黑警 邊個知呀 ，罷工先又話鬼 又話偷步

痴撚線，毫無關聯，
佢哋今日放假令香港武漢疫情受控 你唔讚人？

醫護唔返工,叫班狗打佢地?
用下腦啦,柒左就認啦

戇鳩

有工會嘅話佢冇咁易一下逼曬咁多工會會員
但佢自己一個做就可以打散成度氣
先拉曬少數罷工分子+先發制人令你罷唔到工

鬼你老母，人地拎命搏啊，你入去做啦

鬼你老母，無第一個做梁靜茹比勇氣其他人，又點可以號召一起罷工呢

咩冇關聬廿
今日射波，港共實好快諗到點阻止醫護罷工

又捉鬼 叻叻

收皮 ok?

都係個句,而家個幾個醫護就係要守隔離區
你就仲未答過,
呢幾個醫護係呢段時間出事受感染咁點先?

今日放假，港共實殺曬全港醫護人員添

樓主新一年全家中肺炎, 出街比車撞

唔得 推

抹黑？如果當每一個醫療人員都要比人夾住去番工
咁你覺得呢行仲會有人做咩
就算你迫到我去做
你點去ensure我做既野都一定岩standard先？
搵班狗睇？佢識就唔撚洗驚我地罷啦

我夠未做過行政長官同國家主席
咁係咪唔屌得林奠同甴近平？

護士牌都要4年先考到 早罷又如何

收皮啦5毛垃圾 死返大陸啦

梁天琦都係大陸落嚟
難怪俾你哋捉鬼

咪捉鬼啦ON9樓主

樓主好聰明 咁都比你諗到

你都仲係唔明
依家風聲咁緊
幾個護士射波都唱到成條街都知
仲邊會做到樓主講既
『靜靜地拉曬少數罷工分子+先發制人』

佢地垃圾,你咪可以屌囉,佢地可以唔做,可以落台,佢地係賴死係到
而家前線醫護要守隔離區,唔想受感染咪唔先行罷工囉
佢地行為咁係垃圾咩?

up乜9?
點樣之後合法都唔敢罷呀?
用下腦 諗清楚 組織好先講啦

pull

再世豬割恐名

On9 人地率先罷工又比你話鬼

佢唔敢炒？剩係停職都夠嚇到班工會主力想拉攏嘅so called港豬/淺藍醫護唔敢join啦

立法禁止罷工同請病假要返自己醫院觀察就得

唔罷咪佢地中先囉on9,咪試下一間醫院炒哂所有護士睇下囉，我都想睇
做五毛做到你咁低質

唔罷二月三日佢地已經死咗

"請病假要返自己醫院觀察"

咁係單方面更改僱傭合約

政府會驚工會?
睇嚟你依大半年都係訓緊覺
政府有腦就唔會搞到咁嘅地步啦
抄哂你班香港醫護 再引入大陸專才都仲得啦
你訓醒未呀你